{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 반딧불황토방펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15時、チェックアウト時間は11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場もあり、利用時間は入室から22時までで、1回の利用には20,000ウォンの料金がかかります。 駐車はペンション内に可能です。 ペンションは渓谷の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を守っていただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の損害や紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の損害や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何時までバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 472
    }
}